- CMS für Streamer
	- User loggt sich ein, erlaubt seine (mehrere) "Streaming"-Accounts (Twitch, YouTube ...)
		- Übersicht aller verlinkter Accounts
		- User kann Videos von Twitch nach YT importieren
		- User kann "Going Live" ankündigen via Twitter ;) etc
		- User kriegt eine Homepage mit allen Daten, Timetables, Links etc. die er publik machen kann
	- Rausfinden, welche Anbieter es gibt
	- Bots anbieten (?)
	- 